apple bts係咪一定要紅上網訂？

就算門市有，係咪都要要訂貨？ 定係門市已經可以直接買？

因小弟想離港前買部ipad pro, 但apple個期已經去到8月尾至九月中， 可能等唔設。

唔該晒

一定要上網買